Respect走得最前嘅前線勇武巴

林兆波中出咗至少鄭月娥兩次
太勇武請受小弟一拜
Btw

借位

已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1

勿忘
612
721
831

721唔見人
831打死人
101槍殺人